比起蒙面法同緊急法 有冇人更加驚香港人又當冇事咁

好記得一開始全香港人都話 差佬出實彈就全港反抗 之後出咗 第日冇事

之後出埋實彈射人 都係照舊好嬲啊好嬲啊 但係照常生活

希望各位今次真係加油三罷 有遊行既時候勇敢啲 被人烚到上心口 冇退路啦

岩
太多人無乜抗爭意志

佢地仲未有嗰種今次輸咗真係冚家產既覺悟

推

而依樣對我黎講係比惡法更加恐怖

大把人當無事 繼續出街食飯

身邊好多人po story話好嬲好嬲, 香港人係唔會驚
但當中又有幾多個會走出黎
你唔參加遊行集會緊係唔會驚蒙面法啦

中學生著哂
放學狂叫口號中

香港人要解殖，唔容易，尤其係老一輩

我都聽到

喺地鐵 完全係平行時空

首先要求自己唔放棄先!!

係, 依然覺得今次只係示下威遊下行only

我教中學
學生放學叫到而家
30分鐘左右

我係好悲觀
當初射眼第二日全部入機場
但前日射心啲人仲可以繼續返工
好怕香港人善忘同習慣

Btw放負不推文

大把港豬，自稱中立人士，連登代表一部分香港人

次次都話會真暴動
有邊次得

我都係放負不推文 sorry

我好肯定呢下辣撚興好多人

全民沽空港紙，港市，趁未收

冇罷工一定唔夠做

其實個人愚見部份香港人係低估自己能力 高估個政治環境

低估自己能力係覺得反抗都冇用 唔夠打 算數啦 做到盡啦仲想點

順住落去就慢慢接受埋 或者都唔忿氣架 不過淨係期望外國幫手好似g20前就話g20後港共 差佬收皮 之後影響唔大就話等美國制裁啦 之後佢地就收皮

咁講唔係指責緊啲咩 純粹係可能因為仲有所謂後路而令部份人未有以死相搏既決心